是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屎 拉
屌你老母

拉

要拉又唔用不推文

咁豐富

水蛋

咁豐富都拉

因為唔係真係想拉

垃圾濛b

羊果然係食開草

早餐飲可樂, 午餐又飲

一定要飲可樂？

啲肉收埋咗咋

有雞肉

雞肉

啲西蘭花煮到爛晒 睇到都唔開胃

咖哩水蛋諗起都似屎

又唔見咗隻坑渠羊

屌你 三餸飯黎

咁都知

咁多飯

入黎為左睇plus

睇住你買

咁，，，多飯